[拜完山去見上帝] 梁振英周六至下周一離港

行政長官梁振英將於4月15日至17日(本周六至下周一)離港。

在梁振英離港期間，政務司司長張建宗將署理行政長官職務。

錯台